review2753
Stärken Ausführliche, durchdachte Lösung. Finde das Logo top. Ansprechend designed geradlinig, abkürzungen etc.. Kurz und knapp das Wesentliche erklärt. Schwächen  Verbesserungspotential Geldgeber und Endkunden sind mMn identisch da Geldgeber lediglich frühere Kunden sind und das Produkt einfach vorbestellen.  Geldgeber zu CrowdfundingPlatform Sie zahlen keine Nutzungsgebür, sondern ein Teil des Produktkaufpreises Crowdfunding Margin geht an die CrowdfundingPlatform. Geldgeber zu Facebook Ebenfalls relevant ist die Tatsache, dass diese Kundeninformation an Facebook zur Verfügung stellen ihre Interessen Facebook zu Firma mMn ist das Angebot Neukundenaquise oder Marketing.  Zeitliche Entwicklungslinie rot fehlt.
